真攬炒嘅精髓

大事件 (武漢肺炎/社會運動)-> 少消費/唔消費-> 公司冇收入-> 現金流有問題->冇錢出糧/肉酸到打8折/公司唔同你共渡時艱炒鳩你-> 市民少咗消費力 -> 少消費/唔消費 ->無限loop-> 直到全民失業

我地睇下香港頂到幾耐

脷伸: 準失業廢青

定係個個都有野做冇人理我

大攬抄

出面個市靜到拍烏蠅

由人工高嘅開始炒 高端消費會首先爆煲

得閒仲可以去唔同嘅政府部門

爆煲 一齊泡泡浴

供樓供車嗰啲點撚樣算
IFC出現人龍

呢位絲打拽拽

諗起都興奮

公務員發達了 咁多人嚟噴口水 有新入伙公屋住了

認識下唔同嘅人又可以同佢地近距離接觸

上帝定佛祖話你知雷曼/貝爾斯登咁嘅倒閉事件永遠唔會重現？

特快公屋批核

巴打轉咗行做預言家？

其實我覺得咁多位年輕人都唔洗抗咩爭，反正市道唔好keep住唔撚幫襯啲柒頭，政府同股市自然會跪低

低成本高效益

1987+10=1997
1997+11=2008
2008+12=2020 （庚子）

哇屌

睇漏 呢句不敢苟同 班仆街奶到奶撻係自作孽 抵死

但你被強姦都唔反抗係咩玩法？